拜登上任後政績（盡量更新）

回力標-北美某工會支持拜登，點知拜登取消輸油管項目，工人失業

拜登凍結侵侵降低胰島素價格行政命令

拜登上台第一日即調派美軍進入敘利亞北部地區

左膠唔係反戰？

拜登撤銷特朗普的行政命令 容許中共進入美國電網

上任四日就四件功績

go, Joe, go ! 糟糕!

提供 8年 非法移民入藉方案
成功製造一群 非法勞工

反左口

希望搞到班左膠冚家剷

佢哋應得嘅

卡特表示老懷安慰

美國拜登政府據報已解僱「自由亞洲電台」等機構負責人！

又一大政績

未來政績
性別要中立正確

Instagram 用戶被逼follow白宮

又有一大政績

strong post leave name

拜登移走白宮內邱吉爾銅像

呢個算唔算政績

其實敗登做得越衰越好，咁先顯得以前侵有幾好
等班美豬知道身在福中不知福

拜登靠死人票贏，如果公平公正咁選侵侵大炒拜登100張選舉人票

睇你民主黨造票造得幾耐
美國人一覺醒
民主黨你就仆街

羅馬勇士要出來了嗎

美豬點會醒
牙燈幾衰佢地都會話係侵侵啲屎嚟
最壞情況仲可以彈劾牙燈 比件黑婆上

唔好講4年，4星期後個list有幾長呢

我判斷, 左膠到時只會講

"最衰都係阿侵, 搞到我迫住選拜登......."

你話我幸災樂禍都係咁話，美國佬揀得拜登但係又冇準備受靶既覺悟，係時候食下回力鏢

再加個發動戰爭 list

有Dominion 難講
仲有班左癌加啲巨頭

你太睇高班左膠，china joe做得越差班左膠只會越批鬥正常美國人
依家美國已經進入4世紀羅馬比基督教腐食緊個年代

女權呢？拜登要求任何接受聯邦資助的教育機構，都必須允許跨性別運動員進入女子組，獲得女子獎學金等

(拜登好小氣)YouTube刪除白宮記者會dislike

我登勁撚到

左膠固然無得救
但果啲中間派甚至淺左話唔定會後悔

跨性別........性別中立要正確
拜登又一政績

同支那鬥快

我登必勝

Anyone but 侵

bookmark定先
左膠可以入黎駁嘴

老老實實 華爾街應該有好大動作

例如跟返奧巴馬時代條例 中國企業唔使用國際會計準則做數

係勁嘅

If it weren't Trump, we wouldn't vote for Biden. I knew Biden is incapable of doing the job, but Trump leaving us no choice! #ShameOnTrump

好偉大
唔好停取消多啲侵侵嘅行政命令

係啦, 就係咁

如果一個人自己羅返個責任, 佢已經唔係一個左膠, 而係一個人

聽日會開始 buy american

呢個post 唔知駛唔駛一個月就爆1001

拜登行政令支持男女同廁和“男子”競賽女子體育？

性別中立要正確.....德政

咁睇小登登

Antifa："Fuck Joe Biden" 燒拜登旗，破壞民主黨辨公室

中東俾俄羅斯伊朗以色列平分應該唔係對美國有好處.

lm

拜登又一政績

原來Twitter有個投拜登回力鏢轉頁

[拜登德政]拜登簽署行政命令 允許跨性別進入女廁、參加女賽及參軍

希望會多左強姦案

俾你快過我

希望啲左膠女權撚俾人輪姦

拜登：性別中立要正確

種票用，未到選舉所以擺返低先

估唔到 多多花生都唔夠食

跨性別入女廁已經好精彩

其實張嘢係唔係真嘢，見親都覺得好正

我生理是男性, 但我是跨性別者, 所以我認為我是女人, 我同時有異裝癖, 所以我平時穿男裝, 我同時也是同性戀, 所以我喜歡女人

Amazon CEO：郵寄投票充滿漏洞唔公平，所以唔應該有效

開始吹船

超依家先講

摧毀美國

白宮指美國將以戰略性忍耐政策處理對華關係

（RLM) 美原住民部落：白登石油政策攻擊其經濟和主權

即係會放生中國

拒稱台灣政府 白登團伙改口稱「台灣民選代表」

日日都有更新

President Biden to Sign Executive Order Strengthening Buy American Provisions, Ensuring Future of America is Made in America by All of America’s Workers

（華爾街日報）拜登料推行「買美國貨」計劃，其他國家將警惕看待

加拿大外長：對拜登「買美國貨」政策感到不安

又有

拜登上任即唔比起油管 奶登州新墨西哥州經濟準備仆街

回力鏢咁快 加速主義

冚唪唥一齊攬炒

低撚死啦 慢慢感受下啦

一年後情婦上任做埋總統 仲好睇

係我登治下，美國既「女人」愈嚟愈強壯

我登又嬴

而家每日起身都第一時間睇下biden又做左乜鳩

綏靖政策抬頭！拜登或考慮用行政權力禁止國民稱呼「中國肺炎」以打擊歧視！

拜登考慮任命自己兒子亨特拜登，擔任「美國緝毒局」負責人

唔該手足幫我推推呀

國際文宣嗰度應該要講清楚香港個處境

OCCUPIED HONG KONG TERRITORY
#OccupiedHK

[慶祝香港開埠第一百八十週年] 日本太空人拍攝香港全境

美帝總加速師

白登簽行政命令 禁官員使用「中国病毒」一詞

拜登廢除特朗普禁令 准許變性人參軍服役

拜登稱私營監獄條件比公設差 下令逐步停用

你咁鐘意拜登嘅 我就討厭死佢 佢累到我Poe account 俾人ban 左